求最快方法申請特區護照

預約爆哂...最快都要20日之後....

諗住聽日早上5點去排定隊，呢個係唔係最快扲到???

有自助機，唔駛預約
好似係

申請香港特別行政區護照 (經自助服務站)

呢個好似幾好ＷＯ

去用自助機，十個工作天後一日有得拎。

之前冇紅日，星期三做，兩個星期後的星期四有得拎

用過，勁快
但要記得帶齊資料同銀行卡

岩岩都搵到

即係我唔洗咁早去排隊啦??

身份証，合資格相片，用到 EPS 提款卡

唔該哂大家

咁我聽日扲半日假得啦??

我去搵下要扲咩資料先

灣仔入境處最多機，排幾個字一定得，頭尾半個鐘內。

網上搞唔得咩

有得網上搞咩???

OK 唔該哂 我聽日就去灣仔排

Online application 都可以。
最緊要有數碼版相片同識轉dpi

上網申請得啦
兩星期左右有得攞

冇ＳＣＡＮ

即係可以係公司搞

自己用電話影完，用美圖秀秀改底色， crop 番啱位同指定 resolution 就得

算啦
我驚搞唔到ＳＣＡＮ相
我都係扲半日假去整

唔該哂大家

ys

你都要拎張合規格嘅相，用部自助機 scan

用自助機械人
上次見到都後悔唔直接用
排成個月
搞到預唔到機票

地鐵影果Ｄ唔得咩？？
我諗住等陣落去影...

40 毫 米 ( 闊 ) 乘 50 亳 米 好似有架???

去到影五十蚊4張

果到影好7
出去影好過
反正都請半日假

Btw用自助機好方便

岩岩影左ＬＵ

相，表格，ＥＰＳ，身份證

仲有冇漏